去到台灣都見到香港人唔讓關愛坐

明明有啊婆係隔離

咁又點啊